點睇蕭生一早已經斷言你班勇武派愈玩愈縮

一邊縮到話怕死要讀書，抗爭要有底線
一邊縮到港獨都唔敢講，要永續做和理非

勇武比人拉哂，剩返堆剩係會網上勇武既人